香港警察惡意報復醫護，醫護應以直報怨

以直報怨

我都覺得係特登唔聽

咪撚救班狗啦

以德報怨, 何以報德

直都變德

想睇下深藍醫護點spin多啲

唔會啦
醫護宣誓過
會被良心譴責